全部同我死入黎

唔係話光復行動唔比搞，但可唔可以比人知到底要搞到幾時，8月都繼續搞真係
，搞咗咁多年和理非都知唔係主線

死左

其實我諗主線出聲既話光復會讓位